鬼做晒兩派人扮對罵，目的就係想分化我地！香港人團結！！！

記住，我地要團結先可以成功！
宇宙大爆炸都唔撚割！！
記住天琦果句：
「我懇請你們，不要被仇恨支配自己，
在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考。」

無錯，佢地就係咁樣做
要保持冷靜加獨立思考就OK

推！

五年前都玩過同一招